[歐霸仔] 羅馬 vs 皇家馬德里

要幾多球呀 出聲呀

得返賓周馬係有笑容

其實有咩好抽 tip撚中左比人大炒
打吡場波你預左456人地

嘩 M洛

still bale

bale, xxxxxxx, 機師
摩, marcos, 卻老
細路, 華仔, 拉膠, 積仔
25

navas 幾耐無蒲頭

蘇蛇真係.. 之前一直棄用m洛
而家一黎打羅馬

Isco後備都無 痴線

可能知道無防中就收皮

米路傷焗住用

痴線得過navas後備都無

官方話佢傷喎

比伊巴炒3粒先知

練習傷左？

終於上m洛，但一尼就打羅馬，想玩佢？

中央陸軍, 柏辛杜一齊出局

唔想睇機師

得皇作客先輸比中央陸軍

雙殺

屌你老母

哇屌 摩迪個球童靚撚到仆街

咪咁肉酸啦你 未發育都啱

賓周一定有波入

佢係gay

賓狗

Lm扮真皇之後瞓教

咦, 原來贏左呢場就首名出線

M洛好搏

賓周係咁叫人比波

仲要CSKA自己輸比捷克野 所以而家呢兩隊都攜手出線

其實佢好過猩猩好多

兩舊屎加埋機師前場3舊屎

前場三個真係交唔落波比佢地

BBV有射門未

Bale廢夠未 幾撚時躝

禿啊禿

食屎狗 剩係識爆
係人都識守啦

干地

Welcome

有賓周係到都係一隊垃圾

bale

前面3個都係垃圾

無架啦今季
辛賓猩機 輪前面三個位
可想而知皇係幾撚廢

出牙維挑古華特仔機啦

細佬同禿換位啦

個個都屌賓唔屌bale係咪即係對賓周仲有期望

個金章應該都無撚埋
下年印衫可以慳返幾舊水

咁耐都清唔到

猩猩少做少錯（因為廢先做唔撚到）

不要分得那麼細
反正都是垃圾

成隊最高人工果位人兄今季係咪入得4球

機司

對捷克野擦入波

前面3件

唔睇了 冬季唔買人既話 之後果半季都唔洗睇

係米和波當贏

猩猩對上一次西甲入波係9月1
牙朗 兩場唔入波已經入球荒
高下立見

古圖斯應該掂波多過隻馬
講緊用腳

差D輸

好撚牙煙

人地攻勢入肉到

嚇撚死

BBV仲未有一腳射門

賓狗頭先勉強都算有一下

卡吐忙過對面龍

唔想16強踢c朗

忙過前面三件

屌你老味 而家先醒~

淪落到要摩迪同卻佬 起腳射門

D進攻差撚到

拜仁已經入左三粒

咁你繼續訓都得啦

洛賓>>>猩猩

佢睇曼聯牙

靜啦臭jer佬

robben交換機師啦屌

唔否認

摩卻朋友隊大戰羅馬

洛賓換bale拜狗都要諗諗啦

shut up厹~

😏

前面果幾個踢得差點都有正選
Isco踢得差就後備都無
公平咩 😔

卻佬對BOOT踢到甩哂色

under

機師可以咁多年都留係到已經係唔公平啦

羅馬咁都唔入...

咁都唔輸

under好撚廢

難撚過唔入

蘇sir真係有運

居然炒.....

上半場機師除左帶波衝入人堆同達陣之外做左咩

佢idol係賓狗

半場BBV 0射門

羅馬浪費左幾多球

前面3個可唔可以重新揀過
一個達陣兩個隱形

屌係咪踢假波

擺隻腳晌度入個波撞都可能入

就係因為佢係右翼 所以先咁撚多機會
而家隊皇淪落到咁

vinicius junior!

bald打左路都係冇撚料到

原地插花對面一腳清搏咗個角球返尼

Ma Lun

on9 又唔知睇左啲乜7 ==

第一場點解贏到羅馬3粒

羅馬果場on99
條防線慢到嘔

牙朗阻佢打最佳位置

個場迪法蘭斯高專心守唔敢撲出黎搶
呢隊西波逼兩逼就甩啦

on9最聯連young boy都贏唔到

咪撚燈

世3可以提早過黎嗎

買全能王

巡樓啦你~

包皮la
唔想踢歐霸就過來

好眼訓 一陣仲要返早。。。

聽晚高daddy教訓下佢

IN BENZ WE TRUST

bald goooal

禿goal!!!

yo

和到係咪首名

對面助攻

對面送禮

蘇sir繼承了光頭佬的強運嗎？

入咗波又可以篤背脊了

同賓狗一樣
狗屎運

羅馬真係輸自爆

百屌bale

蘇sir啲運真係勁都爆

皇馬都即將自爆

猩猩想笠射fail

成場賽果由羅馬操控

rubbish

屌你單刀射龍

伊巴3-0

gayC?

無運就456了

垃圾成日靠人送禮先入波最黑人憎
令佩狗又會覺得佢地好勁

出維仔未

bba/bbv

😭😭😭

冇睇上半場 M洛踢成點?

ok la

你又知🤔

你啱啱訓醒扮咩有睇

9up😏

渣ga

出馬撚啦屌佢老母

比維師兄我睇啦屌你老母

防守企位一定好過施巴先
一開始羅馬逼得緊 都唔算好慌
值得更多機會

bbv連線 2粒

咪撚換辛 屌

蘇蛇根本同盧蛇一鳩樣
吊佢老母 係咪唔記得邊個救過佢呀
忘恩負義！

機C

我相信賓狗呢球係想頂入去

金童辛

猩基馬連線

羅馬咪玩野啦
比佢地入波

機師tap in

BBV

世界末日了

關你撚事咩

我太強

我賓又1a

條友批得唔應

B>B>V

FP:唔洗買人lu

bald又1g

賓機連線

猩猩->賓周->機司goal

屌你老母換人未
贏緊2粒+唔洗做歐霸仔都唔比維哥我睇

佢真係太少機會 下下寧願用到米路盡晒都唔畀佢踢

羅馬獻頭保住BBV

首已名, 唔洗踢c朗

賓狗又off

羅馬真係諗住保送我地

M洛真係未試過攻上去

點解要攻上去

gay c做乜撚

咪又16強出局
如果係其他組應該真係踢歐霸

攻上去傻撚左咩

唔同米路

正常表現

差啲又連線成功

就算米路今季都唔會湧得太前

出年踢

有個防中逗住
腳摩表現即刻好左

解放卻摩

鳩根生上肚

屌你25仔手長腳長禁區出迎又唔係撲波又畀人傳到中

摩迪個死老野不再全能

25

還返個金球出黎啦

換人未

benzema <> mbappe

so snake要證明自己
11個打14個

積仔傷埋就冇閘..

留意到馬撚已經準備好出閘

蘇蛇sir我屌你

蝦蝦蝦

今季D閘畀人落咗咒?

積仔唔係啊

其實好似年年都係咁

係成條後防一齊比人落咒

越位王

躝得了

馬仔

又黎馬撚3;0!?

馬撚換賓，好！

曼城次名出線 搞錯牙

幾時踢世冠？

一樣作客贏2粒

唔是贏緊得失球？

計對賽？

2:2啦屌你

燈

秒追

卡吐幾耐未試過0失球

臭jer佬真是好撚燈

系
Mbappe 180m done deal

不要再說了

柒頭辛<>禿頭仔

16郎之路今年撞返里昴

維辛烏絲素呢

換走積仔錫住用啦

牙維又得罪蘇蛇？
我吊

西班牙達陣雙翼

牙維呢

hi

98訓左

痴線入咗仲得了嘅呢球

M洛今場踢得好穩陣

49000唔係贏唔到掛

比cska雙殺都夠做

可惜華西輸
牙維隊波次名出線應該唔難

咁令仔 又係名宿後代
Why佩仔唔捧佢

你隊波要贏利記

燈到